十面埋伏-cover

Hello 又係我上來獻醜

覺得難聽請隨便插

唔錯，落尖沙咀唱好聽過班buskers

多謝肥絲嘅讚賞

第一粒音就走咗

用咩錄 btw 走左好多音

嗌完未？

你做開和音？

Ok啦